有冇手足同我一樣高人工但大壓力？

搵 $12500 但日日返工大壓力都仆街
有冇人同我一樣係甘高人工大壓力

嘩 好撚高呀巴打
利申 月入六蚊八毫 勉強可以食一次燒賣

mk嚟講萬二蚊好撚高

月入125000 日日屌班細既 鬧到諗唔到點鬧 好大壓力

125000?

其實又吾算超高
但算係中上甘啦
不過壓力超大 想辭職吾做了

M咩K

高人工? 你活係邊個國度

番足一個月麥記假都冇放過先得12500壓力大好正常

樓主台灣人？
對台灣嚟講12k港幣係幾高嘅

CHING應該係做保安?
我自己做保安都好大壓力 我明白的
但搵得呢個人工 唔係咁易的 一齊加油吧

加油拉CHING
吾好甘易比壓力打敗

國度

吾 甘你老

唔係 m 記

民國初年來講的確係幾高人工

Hong Kong , 即係香港

收得咁多人工 係要付出下 大拿拿成萬幾蚊 邊個有啊

好多野吾係你話事
老闆比好大壓力我
人工點工都補吾返

大佬咩事呀

膠帖

唔好意思 認真問你係咪要考慮下降低小小自己身份同要求搵份10000 等自己壓力冇咁大呀

我又不甘降低自己身份
好似大材小用咁

又柒左啦，唔覺意打正字